【突發！！！】揾到831太子事件重要目擊證人！

就係啲CCTV

點解發生左咁多事，連警察資料庫都Hack埋，但就係無人Hack啲CCTV拎無公開到既現場證據？

Anonymous做唔做到？有無方法推到佢地幫手？好撚不安

入黎幫推
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

真係好撚不安，心口有舊大石

推

幫幫手推，呢個係我唯一諗到最有說服力既證據，但無正規途徑拎到，大家集思廣益下

無hack到
之前係對家有鬼放出黎

依個好重要

只可以靠MTR 既巴打......生命黎嫁

2014好似有hack過？

唔想放負但真係唔敢再搭鐵，見到車廂就諗起可能有手足死係入面

屌你好想有做緊黨鐵既手足公開啲片

Push

push

我愛CCTV

我愛錄影畫面

我愛每一位手足，千奇唔好有事

咁都有負評

我要CCTV

呢個目擊片段係最有料的。快啲backup。

Backup哂，放哂上Twitter，但想知無哂記者後既情況只可以靠啲CCTV

幫手推頁數

我要CCTV呀！

有冇良心港鐵職員都可以幫幫手

有無黨鐵職員幫手呀！

有無身在外地既IT狗幫手呀！

唔想有手足死係狗手上呀！

佢地自己點會放出互聯網内部人士自己做嘢啦

一段CCTV幫到好多野架！

或者揾Anonymous Hack入去

pish

求下黨鐵/IT手足了

你明唔明咩叫内聯網外部點入到去?

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

唔撚識呀

銅鑼灣地鐵站夠破壞晒，點解得太子同旺角要封！

Anonymous saves Hong Kong, we need you

Anonymous 嘥9氣啦唔會幫我地架

屌好想衝入去拎啲Record

連警總控制中心唔會內聯網

知唔知閉路點解

根本黑社會黎成班垃圾

Google左陣好似得架喎

話時話港鐵嗰個控制中心位置邊度？
最緊要係check到佢嘅中央電腦有冇record所有嘢

睇佢地影像存檔存係邊，如果係on site，就入去搶，如果係off site，就hack入去搶

Even though the intranet is a closed, private network, it is still susceptible to external threats from hackers or malicious software including worms, viruses, and malware.係咪即係入到

青衣， 之前721嗰陣時有人講過青衣係睇到所有地鐵嘅cctv

佢地個邊有關心緊香港，睇佢地Twitter

俾左狗鐵咁多時間去del cctv，點會仲留底啊！

推！！！

係, 照我理解內聯網多數係用指定ip或者 指定嘅裝置先至登入得 個難題在於點樣hack入嗰啲裝置度

如果係咁玩法，真係永遠無辦法知道真相，只可以從生還者口中得知

不過講真嗰句封咗咁耐 太子要調要清理要篡改嘅資料都做曬啦

咁既然立會嗰邊都可以check電腦
點解都唔可以去控制中心度睇曬所有嘢呢

死心啦
佢地呢啲咁大容量嘅cctv
通常都會係買dvr 錄
即係內聯網
總之就唔會出到街
除非佢地經internet 落server 做cloud black up
但係以黨鐵嘅經營規模
絕對可以行內聯再係多個地方black up

狗行動時會有錄影？用黎當證據Charge手足，呢個又有無辦法拎到？

可能控制中心畀狗控制咗之後del曬掛 黨鐵的高層又多狗

anonymous都離棄左我地，雨傘高調幫手，依家影都冇

嗰班匿名者變咗匿藏者好耐啦
佢唔係發完個聲明之後就潛左水啦咩

Cctv 叫close circuit tv 點hack ar

我唔識IT野，但就咁search下都有好多result講hack到喎

搵佢地求救

就算有都已經洗左

唔撚比記者入
嚴重防礙新聞自由

都係比一個方向大家唉好撚灰

anonymous 有冇得幫手

封咗成晚，拍過哂啦

Hack冇撚，套system internal ip, 根本唔會駁出街，最多整個proxy俾高層上下咸網

唉咁講法即係只可以靠內部人員良心發現

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

2019仲信anonymous
我信連仔好過

推到有CCTV

重點係CCTV、影像證據

same
成晚訓唔著

佢呢個組織都係睇佢唔順眼嘅就搞

唯有希望有良心職員幫我哋靜靜雞copy啲重要資訊

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

【緊急】831，我同德國記者去左訪問前線，好多感觸。求求大家幫手，港女尋人!!! URGENT!!!!

推！

P牌幫推唔到 求幫手

你hack CCTV 無用架，CCTV 係會steam 去比其他電腦然後個部腦再save底d stream；而CCTV本身無storage, 而且可能根本無連上internet

好撚擔心

唔算係，而係有可能intranet裡面有部device有internet access, 如果係嘅話take over 部device 先入到去內聯網，然後要再嘗試hack入去store feed 個NAS度，而且你要知個NAS既ip

呢個垃圾組織

。

我有睇過佢地之前條片呀
但係係咪會出手就第二回事啦